「爆眼少女」片之你問我簡黎答

民記播左條片出街後
收到好多巴絲都有d問題
有啲無傷大雅既問題 大家都可以留言問
我會簡d黎答

例如點解條片個背景係警方記招

是咁的
其實係民間記者會建議我地條片要有時間日期 代表條片係幾時拍
咁岩個時得rthk 新聞台有時間日期 而佢又播緊個警方記招
我地已經搵左條毛巾遮一遮架啦 但冇遮光布
唔好意思 我地都唔想 見到佢播緊狗既片都好嬲
我知 佢地not a background ar 但時間緊迫下 我地只諗到呢個方法

仲有d人問醫療報告個d
其實都要時間申請 希望大家明白

事發經過個d 就真係不便透露太多
清者自清
要信既人就信左 唔信既人係同佢地拗唔到架啦
大家慳番啖氣好過啦

以下開放問題

錢銀方面要唔要幫手

推

你們一家都要保重
香港人一起加油

要眾籌請出聲

只係想你平安

一家要平安，大家一齊努力

加油。祝早日康復

我只想你身體健康

加油

黑警 還眼

LM

你嘅受傷令好多香港人醒覺

多謝你仲勇敢企出黎

絲打保重

我愛你 真心!!!!

你係我繼續抗爭既力量

記得幫我轉達

係揀唔係簡

希望佢可以完全康復

有需要就出聲。大有大幫，小有小幫

支持你，加油

放鬆心情 好好休養 有需要請上連登搵我哋傾訴及幫忙

祝絲打早日康復……

冇野問 只希望事主以後生活安好 錢方面大家一定有 我地會為你拎返個公道 同個極權抗衡都贏為止

只希望絲打身體健康

敢保證 如出聲
香港人一定令你變香港首富
加油

今天記招睇到時都好滾動

我講唔出呢個係上帝嘅考驗
只希望你以後得到主嘅保佑

希望你平安

希望需要幫忙既話就出聲
你係代表香港熱愛自由而勇敢既少女

有咩可以為你做？

祝早日完全康復

最緊要絲打一切安好！

好好生活、好好照顧自己！

點解會搵民間記者會？

祝早日康復

唔知講咩好，你要加油。
感謝你受到咁重傷都繼續同我地一齊行落去，感謝你嘅發聲。

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

仲係咪好痛

保重身體

無野想問 請你多休息

祝福你

樓主個名

因為比較貼地 同埋冇大台

辛苦哂你地

讓我照顧你一輩子！

明就得啦～唔冼咁執著既～

撐你...！ 儘管開聲

嗯

保重身體，要幫手出聲

多多休息 早日康復

愛你地
加油

加油
We’ll stand with you

希望佢睇到 我愛你

加油支持你

早日康復有咩可以幫到手即管出聲

我睇完條片好嬲
因為佢先係真真正正既英雄 而唔係其他人
我知樓主同佢frd
求下你幫我同佢講

我係百夫長

希望你一切安好

好感動 多謝你

好好休養生息

衷心希望你以後一直幸福快樂
好多謝你既付出
願我們早日勝利
另外錢方面有需要請一定要講

愛你阿絲打 愛埋你全家 同幫你手既人
你呢排點阿 能夠休息嗎

保重身體，我地唔會放棄

林順潮有冇搵你?

幫我同佢講我地唔係咩英雄，受唔起，你先係英雄

多謝你既付出，保重身體

絲打保重身體
香港人加油
萬事小心

加油啊手足

祝平安健康

第時d藍絲見到你包眼可能都會人身攻擊，要頂住加油香港嘅荷魯斯

絲打保重，首先多謝你
我地唔知有咩幫到你，其中一樣直接又諗到既就係希望減低你之後既生活壓力，知道左612會幫手醫療費，但希望你之後生活方面都多個保障，我地香港人齊上齊落～
比我地眾籌支持番啦，好嘛？ 🙏🏻🙏🏻

絲打加油
有需要就出聲

唔好畀太大壓力自己，好好休養先！
抗爭先由我地黎擔起，你已付出很多！
你是我們的英雄！香港有你就係福氣！
完結後一定要係煲底畀我地多謝你同祝福你！
祝早日康復，光復香港，時代革命！煲底相擁！

我地一世都還唔到

絲打好靚

希望你可以好返 堅持落去 就唔會比人唱

加油呀俾你安慰返轉頭都唔知點好

你係咪林鄭？講埋啲on9野 死開一邊啦

我想個個月出糧都捐小小俾絲打

好好休息!

幫我同佢講，唔計我老婆，佢係我見個最善良同最靚既女仔。

支持你 加油 對唔住
希望你可以平安

珍重啊

煲底見

祝你早日康復。

DLLM, 你係唔係on 79 ga?

開得比較急 唔好意思
下次個留意

有需要記得出聲
好好休養，早日康復

睇到我喊左 我知你係唔想我地擔心先會咁堅強咁講呢d說話 我地一世都會記住呢件事 一定要討回公道

好想多謝少女

多謝你向我地展示你內心嘅強大
給我地一個走下去嘅動力

我地唔係你嘅英雄
但我地係你嘅同行者

咪撚jer住曬啦 9唔答8

絲打

好擔心你的傷勢，
如果你feel comfortable 講出黎，
希望你可以講出黎
如果好痛苦，
咁可以唔講都得，
我只想你身體健康，
你外在同內在都係咁美麗。

I love u

早日康復

絲打唔洗覆呢d 柒頭
覆下其他人is ok

祝福x2046, 為佢祈禱

感謝你

已付出夠多了 好好生活 有需要幫忙出聲 義不容辭

絲打加油，我地全香港人都會支持你，我地幫到嘅唔算多，對比你嘅付出簡直微不足道但係有咩錢銀上嘅需要，一定要出聲，眾籌又好點都好，香港人會全力支持你

我也欠妳的,可以給你regular生活費

有個專家話會幫手 雖然係支共人大 但你地會唔會考慮見一見佢？

我愛你

只願你一家平安！
多謝你！

林順潮？
個醫院開係深圳同惠州

要眾籌唔好怕醜唔開口
好多手足都願意幫手

黎明先
加油

有冇有心人開始一個重籌,

給她多d醫療費佢

唔好要人哋開口啦,我哋做啦

擔心未來嗎？工作 / 愛情等

支持你！永不割蓆！

你好叻好勇敢 支持你
加油

有無律師主動接觸你地？
612幫到手嗎？

仲有I love you
祝你健康平安

有需要請開口
我哋視你為家人
唔洗怕醜
任何要求本席上刀山落油鍋都無問題！

其實醫療費用不用擔心，
你如實話比大家知，大家一定會幫手！
加油！

會唔會主動同黑警合作/佢地有無搵你
好想快啲大巴大巴車埋藍絲到炒車

呢條藍絲直接block 7左我

絲打我愛你啊
有咩幫到你手嘅 就隨便講啦
大家都係手足

無用架
佢地會直接block 左你
再繼續做豬

I love you
願意每個月捐人工一部分直至你覺得唔再需要金錢資助

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

會唔會諗住民事起訴警察？

岩

佢係香港都有開眼科中心

啱喇，我一早都有提過應該大件事既野都要搵民間記者會代表宣布。

平安 休息多啲先啦

無野想問
只想送上祝福

好人絲打一生平安

絲打你好堅強
好對唔住

我哋唔會方棄
好好休息，等真正光復嗰日到來

絲打，加油
光復香港 時代革命

仲痛唔痛？休息多啲

黑警話已經有當時人資料
同行緊法律程序去醫院拎醫療report
怕唔怕比黑警搞

btw, 祝早日康復
多謝為香港出力同發聲
加油!

對不起 你冇錯，加油！

保重我地會繼續撐你

要行出嚟鼓勵返大家 實在係好唔容易
祈求你餘生往後一直平安健康

小心班仆街藍絲

做人是是旦旦，同tvb有乜分別
修身齊家治國平天下，第一步都做唔好
求求其其點樣反抗暴政

多謝你重企出嚟

絲打康復進度點？黎緊洗唔洗再做手術？
我只希望你早日康復，平平安安，好好休息
你有咩需要我地都會幫，能力範圍內外都幫，一世都幫

要幫手隨便出聲

見到東方有好多藍絲係度詛咒被失眼少女
睇到好嬲

身體好番D之後會唔會接觸班狗? 搵議員一齊去投訴課?

ANYWAY, 有需要咩支援一定要出聲, 你全家都要加油!!!!

好多謝你企出黎
真係好心痛所有手足受傷
有咩幫手請講
我愛你

班藍絲抹黑完仲要詛咒 正人渣

d廢老成日話你唔敢報驚,
想你駁口只好spin去第2度

祝義士早日康復，好人一生平安

多謝你

絲打加油

要休息 我地個個只希望你快d好返

麻煩同你朋友講聲加油
好多謝你既付出
我都唔知講咩好，希望你朋友將來生活都順順利利
希望香港得到改變
麻煩哂

絲打好好休息，有咩要幫手同我哋講啦

絲打加油
永遠支持你

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

多謝你地嘅付出同勇氣
好人一定要幸福快樂 平安

你可以說這是你個人的事、你可以説是清者自清、不問因由。但世人只會對未知的事形容成濁者自濁。如果受害者都不去説出真相、左顧右盼、你叫你的支持者怎去堅守去支持你？

阿妹加油，本人電機工程師，他日屋企電器裝置維修，絶不收費，。

有需要真係真係開聲我地一定幫

如需各種幫助請開聲，我們永不忘記

有咩幫手一定要上黎開post!!!!!!
咩都會幫!!!!!!!!!!

好好休養 淨返既我地替你做

無嘢想問
早日康復就夠

絲打，好多謝你既勇敢

絲打好勇敢好人一世平安

黎緊會唔會仲有好多手術要做？

有冇心理上嘅復健做緊？

希望你好好休息，唔好俾目前嘅抗爭影響你嘅康復
。

香港人支持你，愛你

妳好勇敢，我地會用你俾我地既勇氣抗爭下去，祝安好

因為你流左好多眼淚
心痛你嘅所受嘅苦
好欣賞你嘅勇氣同堅強

我係呢到講幾句說話或者幫唔到你啲咩
但希望你知好多香港人同你一齊行落去

最後 真係好衷心多謝你

好多謝你 你好勇敢
我今年24歲 第一次見到天使 果個就係你

利申 做零售業 第一次發自內心讚人天使

我們都好愛你，每次諗起都

你哋好堅強

有無男朋友

願你平安

無野想問 祝絲打一世平安 早日康復

有藍絲質疑片中人真偽，話頭髮邊有生得咁快

幫我同佢講聲 我愛你！！加油 頂住，黑驚好快會付出代價！

認真 鍾意咗你

由中槍同今日都留意到受傷絲打好靚女
希望絲打身體健康同平安
都好希望公道自在人心 揭發到黑警惡行

香港人，加油！

邊打邊喊既絲打上

冇咩要問 希望絲打加油！！！

加油呀休息多D

絲打早日康復
光復香港 時代革命。

有樣野困擾左我好耐
個日收到呢幅相 對住藍絲親戚完全駁唔到
希望當事人可以出黎解話

我希望有一日可以係煲底攬住你

有咩可以幫到你

妳的一半黑暗,為我哋帶來了光明

push

有無男朋友？

全力支持你

你好勇敢！
我地會繼續堅持落去架

無錯 大家明就好

佢係天使,唔會攬你的

預左

隻眼而家點？？

仆街 我堂堂一個麻甩佬竟然睇到喊。

絲打，多謝你為香港付出，你才是香港既英雄， 永遠個種， 祝早日康復

睇到心火盛
唔好睇啦 清者自清

好多謝你好好休養

有咩需要一定要出聲，祝早日康服

哦 啲廢老新陳代謝慢
未漂過頭係唔明架啦
答佢都廢事

影返張啲藍絲拎銀包比錢

用下腦咁大個人

祝絲打早日康復

絲打 早日康復

絲打 I love you 3000
一定要休息多啲有咩需要就開聲

謝謝你

有咩要幫手，記得要出聲

邊忽似
面形 同頭髮都唔似啦
加上呢位絲打又開過聲話佢係咁岩拎錢出黎買物資
就俾班藍絲影左黎做文章

如果612咁都唔全包，我哋貨金俾佢做乜

唔好意思 阻一阻大家
全部中學生同我入嚟

多謝你，請好好休息，希望有一天和你在煲底見

［尋人］有義士失蹤咗十幾日冇人聯絡到佢啊！！

今晚後冇人做,我就找佢個妹

面部有冇整型需要
有需要我地可以眾籌送你去韓國整

祝你早日好番

佢一早解過啦

同大家講返
正常申請醫療報告要8星期
法律用途可能更耐
721傷者都未拿到

你的受傷不是白廢
你令到全世界正義人士出黎
增加士氣
要不要錢方面幫手？

大家將呢條片擺埋去 Twitter啦

所有受傷 被捕既兄弟姊妹都提醒我地
永不放棄

加油呀

爆眼絲打有無比黑警係咁騷擾
同埋記得多啲休息
藍絲點講唔洗理 清者自清

無咩問喇，想比個抱抱佢，好叻好堅強

加油，有咩幫手一定幫，香港人加油

咁都駁唔到你真係。。。
看圖作故
樣唔同
做乜撚

支持你，加油！

關你屁事咩
連覆邊個都要你理
收啦 狗公

加油 早日康復

要平安 加油

經過一切，你仍能勇敢地再一次走出來
多謝你

香港人，加油！
光復香港，時代革命

因為你同一班被黑差用暴力對街嘅義士
我呢生呢世都會抗爭落去

Take care早日康復

你家姐出左院未？
定仲要留院？

大家咪撚再覆上面數錢個張圖啦屌，個陣咪澄清咗係數錢買物資囉，仲擺上嚟問係做乜撚

絲打 我哋會一直喺你身邊 你要一生平安健康

support

你都on撚9

一家要平安

唔撚洗理嗰d人啦
正如樓主講 信就信 唔信就點都唔信
唔洗解釋喇 解釋完佢地都唔會信

唔識講野，好多謝你！
保重身體！好好療傷！
公道自在人心，清者自清！

有任何需要就出聲，養你一世都制！
香港人加油！

我是你的眼

點解唔開記者會 告佢地射你隻眼

加油！

我哋會繼續堅持落去，你好好休養，放心交畀大家！有咩需要記得出聲！

祝你早日康復

無嘢想問 純粹想表達關心 無言感激 香港人欠你的

絲打加油！！

加油 唔洗理藍絲 佢地會有報應

絲打加油, 爆眼少女都係, 都要小心黑警...

點解skip 左第一題

要錢記得出聲

唔明點解做人可以咁涼薄
有人失眼仲話人收錢 交戲
佢地真係唔配做人

你當我係612入面做咩家下問你定問佢

一句問候唔算d乜
但都想你知
真的為妳流過不少淚
與咆哮過
呢個政權唔使旨意好過！

絲打保重
好慚愧自己做唔到啲咩
要眾籌一定幫

香港人 831 901 902 903見

絲打真係諗諗林順潮，佢係世界頂級名醫，有佢跟進，各種後遺症都會控制得好好多。你人美心善，一生快樂

希望絲打早日康復。。

想問會唔會告POPO?

辛苦你地

但我唔明點解唔講下事發經過 雖然信就會信 但有個第一身視角出黎比公眾 我覺得會好啲
當然唔勉強你 隨心

感謝絲打仲出嚟講嘢
係好有力量嘅一番說話
請好好休養
有需要即管開聲
大家會義不容辭幫手

你好堅強呀絲打 向你學習

1. 請問你屋企個mon幾多吋? 睇片見到個mon特大 而且反光 一定係電視mon
2. 請問背景播梗係邊日o既警方記招? 因為26/8當日記招係無下圖ge禿頭警?
3. 請問女事主係咪整過頭髮o黎? 因為中槍當日女事主全頭大部分金髮 但拍片時只有前面兩邊頭髮金色 而且明顯柔順左好多? 剛剛未好返 應該唔會整頭髮?

有病看醫生

絲打保重! 有需要幫忙即管出聲

所以無可能無啦啦拎到
醫生都要時間

add oil!

絲打，加油！
祝你早日康復

真係想問佢收幾多錢可以換佢隻眼

只能講一聲加油
錢我諗對香港人唔係啲咩大問題
有需要一定要出聲
齊上齊落香港人
我會連絲打個份一齊出黎

如果冇人要你我要你

加油
有咩我地可以做到一定要出聲
一定會幫

想問你嗰個位感覺如何？

對唔住，冇去現場仆親引開你
我愛你，全香港有良知嘅人都愛你
有咩要幫嘅出聲

有冇諗過望翻轉頭有一絲後悔出左黎,始終係永久性傷殘

係咪已經申請咗？

林順潮醫術係好高明，但有錢人城府深，講門面說話而已
但我相信香港眼科醫生水平都好高(中大眼科，港大眼科)

加油阿！希望你早日康復 支持你
每次發夢都有大大聲叫警察還眼！

加油! 好好休養

辛苦你了

正常人無拎過，唔知好正常

有無諗過追究返責任？

祝福你
希望你以後一生平安幸福
如果有咩需要，請上黎話俾所有巴絲手足知道

唔知可以講咩，多謝你！
你對眼一定要狗還俾你！放心休養！

愛你

祝完全康復
多謝你絲打

謝謝你為香港的付出！

絲打！
對唔住啊！！！

希望眼睛早日康復+1

自己諗下點解唔講啦
都係個句 真相只有一個
拭目以待

多謝妳

一定要澄清係比布袋彈射中
唔可以比人有位入話係比示威者射

明就得啦屌

絲打加油 一定會慢慢睇返野 ！

係咪FA?

love you

我冇問題
淨係想同你講句加油
有咩需要既即管開聲
多謝你既付出 對唔住呀我地保護唔到你

點解事發經過不便透露太多？
利申求真FC心態，炒車一事之後有所感觸。

絲打 我應承你 我呢一世人至死都絕對唔會忘記你同你既付出 多謝你 我愛你

希臘神話個乜乜乜眼係邊個度出黎
見識少未聽過

多謝你
自69係前線到而家 只有2次係街頭痛哭
612見住伯伯中槍冇人理再比人補打幾棍
同埋偷懶去左機場和你飛同藍絲舌戰之後開tg見到你既消息⋯⋯
絲打 我地應承你 一 定 唔 撚 會 放 棄
一定清算黑警 還眼比你

香港人愛你

你要好好休息啊～放心如果612唔包晒所有費用，全港，唔係全世界都一定會眾籌比你變返靚！你心地咁善良絕對要變回原來既樣先得😭😭😭

絲打早日康復！
你真係好叻好勇敢
應承你我地會撐落去！
直至黑警得到應有既懲罰！

絲打好堅強
睇完忍唔住喊左
有嘢幫手出聲

要啊～但唔捐落612～佢唔會分開返d錢比少女架！！
叫少女比個方法我地眾籌落去！！

重要咩

屌你老母行撚開啦

Push 多謝你企出黎

一定要身體健康！

撐住 向著標竿直跑

下
點解唔透露得事發經過？

點解唔報警，攞證據出黎同佢對質？

早日康復
身體健康

請好好休養不知可講什麼。你為香港付出了很多。😭

件事發生個晚 我男人老狗喊左一晚
一直好擔心妳會點…直到今日睇到你段片…
睇完好深刻妳一句 「我地為妳付出的時間 汗水」
但我反問自己 算咩野… 我地不過做該做的事，
但你既偉大 令人心痛 心酸
好想同妳講！
我地會繼續同妳一齊行落去！加油！
要咩幫手 上嚟講一聲就得！
早日康復！ proud of you！

絲打加油
他日成功我地響煲底見

揀咁少嚟答 唔收貨

好人一生平安
絲打有咩需要，隨時開聲

死警死全家

只想你身體健康

fa 姐姐我愛你
好好休養下
我會努力埋你嗰份

你係腳膠定少女？

你肯企出來，感謝你

唉 好慘，睇到啲頭髮就知

絲打，祝福你！加油

藍絲腦殘答佢都曬氣🤦🏻‍♀️

多謝你早日康復

我愛你呀絲打，醫療費、之後既復康要錢一定要出聲

佢妹妹一早已經交代咗件事。唔信嘅人，再拎幾多證據出嚟佢都唔會信。

好人一世平安
祝早日康復

一定有啦...籌定岩架啦😢

要錢銀出聲 唔敢上前線既幫得幾多得幾多

祝早日康復 加油

感謝你
早日康復
依場仗我地會幫你鸁返黎

好人一世平安 感謝你

加油
保重呀
我地一定會贏

肥屍太大犬隻？
又block一個

佢妹妹一早已經交代咗。

絲打我地大家都支持你，you will never be alone

屌你老母個腫瘤爛化西，

最on9就係你呢d spelling nazi周圍捉錯字，

你以後去到邊度，出街食飯又好，返工又好，聽講座又好，見到有錯字記得即刻舉手投訴，唔做死全家孤獨終老百病纏身，生生世世做支那狗。

絲打好堅強，碎骨復元未？傷口仲痛唔痛消腫未？要早日康服喔！

我愛絲打

祝 好 人 一 生 平 安 !
.
我以前覺得呢句好9 , 宜家我真心想你平安

8月30 20:00 去中環和平紀念碑同網上表揚勇武campaign

830重光日connect嘅對象就係英加！

以下係一d 實用既文宣，請大家借呢個重光日些牙勇武英姿，一定要加 #warriorsofhongkong，我地要營造前線勇武光榮既形象。同時用埋 #thankyoucanada 同埋#fightwithusagain 。

藉住呢個活動，講比一啲對勇武前線不懷好意嘅人聽，我地唔覺得勇武係大台係霸權係暴力！永遠不割蓆不分化！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

屌你老母你原來都係盲
乜撚野駁唔到 好撚明顯唔係同一個人啦on9

絲打 有我地支持你

😙😙😙

巴打我撐你
咁小事改好咪ok

加油！人在做、天在看！好好休息、每一個香港人都支持你！God bless you !

絲打 一世平安

有咩需要即管講
一定幫手！！！

其實林順潮喺行內係好聲名狼藉

衷心感激絲打為香港付出的 你先係真英雄
要好好休養 有任何需要一定要出聲 一定會全力支持你
相信終有一日 一定可以 光復香港 時代革命 除低口罩煲底見
I LOVE YOU 3000

You are my hero!
加油！和你一起走下去～

對唔住
你好堅強 好值得我地學習
你要加油啊

差佬話出緊搜查令話要拎醫療報告
呢點你地係咪一早知

你既勇敢 善良 堅強 香港人一定會銘記在心。
我都好希望可以盡一份綿力，幫到你

認真， 只想你身體健康，全家都平安。我卑微既願望係咁多，其他野等我地香港人代你行。

感謝你😭😭好好休息

好人一生平安 支持你

第一日上登？

有醫療報告就可以連咀都唔洗駁
不過問過律師先好share出黎

點都好 希望你地一家人捱過難關
好人一生平安

一生平安

祝有奇蹟絲打一生平安

屋企徐晃幾大？

保重

要早日康復 係煲底見

好想知我地有咩可以幫到手

[pm]人生玩撚員 [/pm]

有事商討，希望找你，請問這回覆是pm嗎？

絲打好好休養呀
之後交比我地抗爭落去

藍屍腦殘你條仆街死出去啦！！係度講廢話！！😒
話左你地係單細胞冇思想冇智慧一味盲撐既on9廢柴黎架啦！！每件事都話係假！！🙄

依個人係ig出黎澄清左，佢地係夾緊錢買野

加油！祝你早日康復！

有咩需要記得話我地知！唔准怕醜

絲打好堅強 我一路睇一路喊

見到佢出黎講野真係好開心好感動，多謝你。

祝安好

有無佢ig

[pm]人生玩撚員[/pm]

有事商討，可聯絡嗎？

【國際路線】全世界印依款標語

如果冇人要，我娶你

絲打，贏咗我地全部人一齊慶祝好嗎

休息多啲，一齊加油

我愛你❤️願你一家平安快樂

做人做到你咁是是但但

絲打幫我同你朋友講句多謝
一眾巴絲同香港人會代佢打埋鋪機
最緊要安心養傷知唔知啊

831 遮打見
901 機場見
902 罷工
五大訴求，缺一不可。

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
825
1. 出實彈，指嚇記者，踢開跪地市民

絲打要早日康復

祝福你！撐！加重！保重！

你條冚家剷全家幾時一齊死？

希望你朋友早日好番

其實是咁的

絲打 好對唔住 保護唔到你
係黎緊既日子 好希望你可以好好休息
好多謝你 真係好多謝你
有咩需要記得出聲
網上隨時都會有好多人話你 抵毀你
但起碼有200萬人係愛你 支持你
You are not alone

希望絲打同拔萃楊老師都多多保重！
香港人支持你哋！
如果錢銀上或有其他需要請一定要提出！
我哋支持到底！

代我同佢講聲加油

祝早日康復啊！

天文台網頁有實時時鐘

保重 好好休養 多謝你

Respect

冇人開我明天找她妹我開,你哋要信我先得

好勇敢

真 ‧ 香港女神

自己 google 啦
電影都有得睇啦

多謝你 記得要保重身體 知唔知

I love you

希望絲打之後平安
身體健康
加油 一齊努力
有需要儘管出聲
一定幫手

絲打加油
有咩我地可以出一分力嘅
煩請話俾我地知

你家姐要保重
大家都會支持你地！！

多謝你
加油

加油 祝妳家姐早日康復
黑警死全家

早日康復！take care💪🏻

絲打 見到你嘅出現，喺公司都忍唔到眼淚
唔知點樣多謝你，要幫你討回公道係我哋抗爭落去嘅理由
請好好保重

多謝，支持你

支持住呀！！

我屌你呀，唔準多謝我地呀

絲打你先係英雄呀

多謝你幫我地擋子彈
多謝絲打無同我地割

我都想知

一切小心，絲打休息多啲，好人一世平安

希望612可以包底
唔得嘅眾籌都實好多人課金

我愛你啊絲打

見到呢條片，係今日最好嘅消息！多謝你！好人一生平安

我會問佢妹

絲打先係香港人英雄

很痛心，她很勇敢！

有什麼事要幫忙，請出聲。

好想攬下你

林醫生。信得過？

養和曾雁眼科醫生，有醫德，信得過，我間接識。

我愛你
有機會好想喊住攬一攬你

希望你往後身體健康 一切順利
你嘅付出 我地無言感激
如果要幫忙 請你俾我地一個幫你嘅機會

祝你同家人一生平安

此仇必報
若然未報時辰未到

祝你一生平安，早日康復

絲打加油 平安就好

加油, 早日康復

我俾我隻眼你得唔得？

有咩幫手一定要出聲
咁多手足一定搞得掂

絲打加油
有咩幫手 即管開聲

早排有個名醫話幫手做手術
聯絡左未？ 希望絲打早日康復
見到你受傷個情景真係好心痛

保重！

我愛你
香港人愛你
我會另班仆街還返隻眼比你

首先多謝你勇敢企出黎
仲有就係 希望你可以好好休息 早日康復
其他野交比我地繼續爭取！
愛你！

其實介唔介意人哋叫你「爆眼少女」
大家一場手足，不如諗一個親切少少既化名？

p.s. 想講聲多謝你&愛你

夠你on9?

康復進度如何?

我都想知！一齊捐點錢，積少成多。
唉，好心疼。

香港人加油啊 唔可以放棄

好好休養，有需要就出聲

唔知講乜，淨係希望佢隻眼可以復原🙏🏻同可以保持靚靚🙏🏻

怕唔怕班狗搵上門拉你

好想抱一抱你 你真係好堅強
有咩需要一定要出聲 我地唔介意養你一世

3. 頭髮唔識長？上網search下咩叫布丁頭？

另外，有冇出去發過夢帶過頭盔？你如果完咗一日奔波之後頭髮都可以好似岩岩出門咁柔順我比個叻你

有咩要幫即管出聲

請問事主有冇報案既打算？
有冇人恐嚇過你地唔好報案？
有冇律師畀過意見你地值唔值去搏？
無論點都好，支持你地一切決定

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

612係咪得把冚家剷死人口扮全數幫女first aid醫療費
根本咩都無做過？

呢個一撚定要知

使唔使屌到咁？CLS

唔知點樣去表達見到你片個種心痛同感動
多謝你
承受住痛同傷心都行出黎鼓勵大家
你都係我地既英雄

祝福你一切安好
我地會同你一齊行落去

煲底見

加油，好好休息

612無幫過手
光環拎盡

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

加油，祝早日康復

佢當日已經講咗啦係同D朋友夾錢買頭盔面罩同埋些少醫療用品。你諗下先 同埋叫你啲戇鳩藍絲親戚諗下先 佢手上得個幾舊水派錢去抗爭係咪戇鳩呀？ 咁年輕人平時一齊去睇戲都會一齊夾下錢咁樣睇吓.....

你係行走在人間既天使
我愛您

多謝你，加油

點解咁多負評改返好難咩

多謝你受傷都出黎鼓勵大家 心中莫名有股力量撐到底

可唔可以做個運動既精神領袖。

一出聲，咩和理非，咩勇武都一定團結。

狗有睇post
唔好講得太多

多謝你無私無畏既偉大精神好人一生平安

up

絲打, 今天在公司聽住你段片聽到眼濕濕
你先係真正的英雄, 有咩要幫手即管開聲

spelling nazi係社會敗類人渣，比nazi更可惡

頭自一路睇一路喊
加油吉人自有天相

又block一個傻西

我地好多人都支持你嫁

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

支持你
有需要一定要出聲
香港人一定會幫到底
希望你盡快可以平復心情 順利過渡

點解你唔喺連登查一查？佢個妹已經講過。

絲打加油！唔好理個post入面啲冷言冷語，真正香港人會相信你同企喺你嗰邊！一定要康復啊！相信光明好快就會到！所有黑警所做的壞事將會全部暴露喺全世界眼前！！

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

絲打好勇敢

唉 你食撚屎啦五毛

祝早日完全康復

831遊行
831死線

冇好好保護到你都係我哋嘅錯
我哋唔會一錯再錯㗎
我哋每個都要平平安安

加油絲打！ 充心祝福你

狗拎緊醫療報告 依家好明顯引緊佢自爆 等射眼單野比狗入 我記得係會用咩 受到不公平審訊乜乜柒柒
如果我無記錯 豬經偉好似試過咁樣申請永久終止聆訊
依家大事大非就咪咁撚on9比位狗入
女義士一自爆少少野出黎 單野唔審得 然後告返佢暴動罪

樓主個妹/朋友要小心 唔好中伏

需要幫既話一定幫！

絲打加油！
有野幫記得要出聲

小心班黑警呀 佢地會唔會做手腳

關你撚事？

絲打好勇敢, 加油

老實講我真係想捐錢，你話我買贖罪券點都好，有冇渠道可以捐錢

請容許我講聲對唔住
唔知可以點補償你
你好叻女 好堅強
你先係真正既英雄
祝願你以後平平安安 開開心心
有需要記得要出聲
我地一定會陪你行落去
隔空比個擁抱你 多謝你

831民陣 901機場 902-3三罷

絲打你已經為香港付出左好多野, stay safe, 淨低既等我地做！

祝你早日康復
香港人應承你你既犧牲唔會白費！
我地一定會贏！加油！

今日見到有仆街亂post你地個人資料，父母資料，地址，電話出嚟
雖然report左又del左，但都肯定有人留底
好擔心你地安危

唔知你地有無朋友或者一d可信嘅人，可以提供到一個安全地方比你地，又或者搵到人保護你地
真係好擔心一定要安全

手足加油我地終有一日會贏

好人一生平安

牆身得一面？拍野又點會唔閂後面部咁大嘅電視？

往後嘅抗爭交比我地
你好好休養
祝早日康復
有任何需要記得出聲

絲打
你好勇敢，今日一望到你講野條片，係街到喊咗
想同你講，我淺藍父母因爲你既傷而覺醒咗
成日都有問我知唔知你依家個傷點
所以呀，有200萬++++人好關心好關心你
你一定要休息好，有需要就眾籌，我地養你！！

今個月賺左幾多OT錢呀藍屍狗狗

醫好眼先 錢唔係問題

應承我哋 好好活下去!

多謝你地一直陪住佢！
我會一直支持佢，希望佢可以早日康復，堅強咁生活
有咩需要一定幫！

絲巴加油，一定要好好照顧自己身體，等我地幫你討回公道

多謝你負傷都肯企出嚟

對唔住，但我想事主明確地解釋番事發經過。
有能力去發聲明，一定有足夠能力去解釋。

#等妳

唔需要report, 唔想再等。
只需要妳講番個完整故事出來。
如果唔能夠親自“發聲”
請以授權果兩個lihkg account “發聲”。

絲打 多謝你 我地會努力埋你個份!

光復香港 時代革命

希望你早日康復🥺

轉達聲將來煲底見

唔知點稱呼你，
但好想多謝你為香港付出左咁多，
每當我覺得對香港感到好無力 、好攰時，
我都會諗起你，已經有人為左香港犧牲左咁多，
我呢d少少攰，算得係咩。
我每日都會同自己講，
點都唔會放棄，
做咩都唔會割席，
時代革命，
光復香港。

終有一日，我想係煲底，大家一齊除低口罩，
攬你一下可以嗎？

好多謝好多謝你，
同時覺到對唔住你。
所以懇求你比個機會，我地對你作出經濟捐獻，
呢個係比我地良心好過的其中一個方式。

保重身體，有需要出聲
幫到一定幫

#Eye4HK Campaign
全力撐場！！

求妳，基本問題，為香港，唔好再避。

好好照顧自己 香港人愛你 好人一生平安

佢坐係電視前
面對住牆 有幾奇

回應

正你老母臭閪，俾D同情心啦，仆街，你老母做雞呀!

你想借啲2幫狗拎口供？

你又係想借啲2幫狗拎口供啊？
狗急跳牆啊？

一早知
我無野講

唔係，你信嗎？你信我，我就信你。

42吋
頭髮會長 三個星期 唔長個啲 新陳代謝應該有啲問題
定係你無染過髮？

唔識你 唔會信你
唔信就bye

態度好重要，玩火還玩火，EQ

牆有4面 點解千揀萬揀要電視機喺後面

咁岩姐~
時間證明幾時拍~
為左比xxx知
拍攝於某段直播期間，或該直播之後時間~

絲打i love u

你代表緊大家相信既一個概念，希望您能夠以稍為禮貌方式回覆。

睇到最後用神話嚟比喻有啲鼓勵性
加油啊 u are not alone

想像唔到你承受緊幾大痛苦
無論如何請好好生活落去

點解大家要信佢？除左所謂信就信，唔信都唔信，同埋屈人係“狗”。

(希望大家體諒我對呢件事既好奇，件事本來淡左，而家愈來愈奇怪)

岩岩出院仲要比你咁質問 你想有幾好態度呀師兄

籌錢預埋我

個問題係26號警察記招無禿頭警。。。。

為你祈禱，願你平安！

祝你身體健康

唔係借口，請指責我冷血。

佢指控懷疑我係狗
我只係想知個事實

絲打好堅強
你對香港既付出我地唔會忘記
大家要堅持落去

加油！好人有好報！！支持支持！！

幾時先可以？
咁多單野幾乎唯一我唔能夠同家人完美論述

其實我對於絲打嘅遭遇我真係好難過 擔心
今日終於見到絲打報平安 可以安心少少少少少
但係我都真係諗唔明 點解成樣嘢有出入
定係絲打比警方威脅了？

入院到宜家都2星期多
我估或多或少都有

我真係唔知。
當日“媒體已經好足夠” 去表態。

老實說 證明日期 攞報紙比咁樣打仲好
時間 但宜家又解釋不了播片定直播
我真係諗唔明 一條報平安片點解變到咁

香港人唔會白費你既付出

唔止咁少層面

手足好好休息

巴打 我們聊聊？我都知唔止咁少。。。。

感謝你如此堅強，希望你有餘力的話，不介意讓香港人借你集合力量追究警黑到底

絲打對香港人嘅付出，銘記於大家嘅心

香港會戰勝歸來

必定！

有冇進一步法律行動？

算啦。

Jm9
你隻死狗遲早死全家
小心啲

加油 多謝你

另外你睇下其他回覆，好似得我同你真係人類咁濟

點解！
仲有all seeing eye 呢

我睇曬 我都好sad好嬲
點解無人睇透！！！

612會唔會support醫藥費？

我同事個朋友係爆眼少女個Fd,我地公司同事一齊捐左一萬多小小， 想問下係咪真係到到少女手？

感謝你為香港人既付出

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

sorry 絲打用左你既故事整POSTER,如果你介意一定要同我地講,會即刻停用sorry again. wish you all the best

new moon

我懷疑真正個絲打已經離開香港了

保重呀

請尊重前線決定。

難了

呵屎眼？

如果離開了 此絲打未必是前線了

多謝你咁勇敢企出黎

老豆重話你係俾自己人寫親 好撚嬲同佢嘈 希望可以快啲令佢收嗲

。。。

你搵到答案未？

平安就好
好多謝你
香港人一齊努力加油

知唔知女義士講荷魯斯神話有咩啟示？

此革命被騎劫了

好似得你兩個不停唱雙簧

最好係啦
你繼續天真地相信一切啦

歡迎加入

指有指出 你都可以無視

藍絲起左你地底，駛唔駛勇武保護

摩擦力
正如樓主所謂：信就信，唔信就唔信

突發［力推置頂］槍 傷 少 女 朋 友 回 應 警 察 言 論！

佢之前都唔係咁講

絲打你真係好好好勇敢，你係最好的，希望你休息多啲！我真係真係好想去探下你，問候下你啊

絲打，加油

支持你 加油

如果你地既同學既父母係警察, 請唔好忘記, 就係呢一班人
.用布袋彈食盲一個無辜女仔
.換白衫扮黑社會去元朗站恐怖襲擊無辜市民
.向無辜老人院射過期,有毒既催淚彈
.好似鄭柏林先生咁扭斷無辜市民隻手
.問黑社會葉虎借裝備
.打斷無辜市民既手, 斷到得番塊皮
.輪姦無辜女市民
.餵藥逼無辜女市民失禁
.斬斷無辜市民左腳
.
.
.
而家唔係叫你地欺凌佢地, 你陣係需要話比身邊既大人知, 犯法既野留番比大人做, 知唔知道?

下 唔覺有問題喎 你個道德高地都企得幾撚高喎

加油，希望你盡快康復

之前點講而家已經唔重要。。。

好感動， 一面聽一面哭

咁我唔知應該點了
大家繼續啦吓

無人完美，但感謝您形容我算企緊係道德高地

想問下你依家隻眼情況點？

巴打
我都唔覺得你問得好有禮貌囉

我地愛你! 加油

如果您認為我無禮貌，抱歉。
不過任何人唔會因為我而做成無禮貌合理化

啱！

之前幫藍絲fc 過
用Google search by image 就有

呢排真係好攰好忙 好唔好意思
我地準備得好粗糙
但頭髮呢個point睇到我地都好無奈
事實就係 頭髮自然生長

加上我地好難一直一直俾咩證據
唔通要佢除曬口罩眼鏡俾大家睇佢依架個面容先安落..？
女仔黎架 未化妝都唔敢出街啦有時..
仲何況啲人成日針住佢帶口罩帶眼鏡
所以我比較激動真係 好嬲

至於背景 我未番到屋
番到屋 我剪番個rthk 日期俾大家睇
民記幫我遮住左

你介唔介意講個花名？
我可以確保識我同姐既人
私籌既一定原原本本俾左佢

因為我地全無拍呢啲既經驗
而呢個方法係呢記建議
唔好意思 準備好趕好唔足

政府話等緊你哋比資料報案了？

玩撚員絲打，
知道你都好壓抑，如果有情緒一定要搵人傾訴！
另外現階段請你照顧好家姐同埋自己，其他事情我地會出120%力去處理！你不必擔心

另外想請你同家姐轉達：
我愛你，香港人都愛你
請你繼續默默支持香港人，然後好好休養
好想比一個擁抱你，希望文字可以轉達到呢份愛意同敬意

我係f5f5f5m，好慶幸與你同為香港人

你做緊咩撚野呀on9仔。香港好危險架而家。你去同肥絲大隻奶閪奶到完場咪再出黎啦不如

多謝體諒
真係多方受壓
如果有任何太激說話 同各巴絲講聲唔好意思
有時睇到啲質疑我真係會好嬲好火滾
Sorry

我真係唔明你答緊乜

加油，保重

保重，無論係你自己、姐姐、同家人
你地一定好大壓力
金錢上一定幫到你
心理上好難幫，但唔好忘記我地會支持你地
有咩需要記得出聲！

加 油 ！

平安！

香港人加油

請你唔好嬲唔好忟
大撚把狗同五毛上黎帶風向
冷靜處理就可以
請你同你姐姐講
辛苦曬
好好休息
之後既前線有我地
加油
我愛大家

一路睇post一路眼淚流

希望你可以盡快放低傷痛，黑警雖毀你容貌及視力，但我地係唔會講d野去傷害你，只有冷血藍絲先會。實有人講d難聽野，但你要忍住堅持住，你仲有好多人撐你，體會到你既傷痛。

你要盡快忘記傷痛，我知道身為女性會非常在意容貌，但我想你唔好咁在意人地點睇你，呢個世界有質素既人仲有好多，希望你可以變得好勇敢，唔需要理其他人既目光。

妳好勇敢好堅強
休息一陣唔緊要，我地會努力架啦

支持你！

洗𨶙你信咩 , 當你自己係主角呀 ?

啲狗叫事主主動報案比資料狗方跟進囉
咁都唔明你係咪香港人
同你個fd係到唱雙簧講啲廢問題咁耐
連呢句都話唔明

加油!我地一定會贏!

利申：我唔識佢唔好老屈

我唔知你姐朋友花名， 因為係我同事既Fd d Fd,有啲複雜

I love you.

可唔可以叫佢身心都要好好休息

要以肯定會比大家質疑既心態
否則呢個post本身就唔應該出

願公義及正義與您同在

BTW 係天時地利人和既清況下
連建制派都唔敢出聲 甚至建制派都要幫口既清況下
點解你同你地家人&家人企出黎發大黎搞？

我想問民間記者會段片嘅聲係未經過特別處理？
屋企兩老非常質疑個把聲唔吻合佢年齡

Anyway ,hope her get well soon

有改小小聲的

明白 因為琴日都太火滾 太激動
唔好意思
盡量答到個啲都答
但好多mon po狗
所以好難講太detail

祝早日康復💪

係， 唔緊要啦，希望幫到手🙏🏾

絲打 希望妳早日康復
應承妳一定會繼續行出嚟 呢度好多人都支持妳
多謝妳咁勇敢

5米都射唔爆 點睇

雖然身邊的中立人士 真係好唔明白點解咁多罪證係手
都唔光明正大咁屌9popo

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

想問女義士右眼係唔係完全喪失視力?

請問有無方式可以轉交啲錢比佢？

呢排有冇覺得被跟蹤監視?
當事人或者你哋啲親屬

會唔會夾埋前線考慮個plan 先發制人

毛澤東:
我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

佢隻眼係咪救唔返啦
之前通識阿sir樂觀極都係得3成
問唔問得㗎

你都on9問多句話9人唔係香港人
嗰個人我唔識㗎
有問題唔比問係咪？
唔比就唔好開post 啦

所以我咪唔明無報點入司法囉
問多句je

唔好亂講 會比人小

點撚知唔報警就入到司法程序
問多句就話唔係香港人
你同藍絲有西分別啊？
唔比求知就返大陸住啦

加油💪🏿

成個post都係之前block過嘅警犬
絲打唔洗覆佢地
保重身體要緊

想問其實件事進入左司法程序未
如果進入左 唔方便透露詳情就明

利申: 駁唔到深藍老豆話點解唔講件事發生過程
Anyways 多謝你肯企出黎

起碼有差唔多三百萬人出黎話我愛你

絲打你既付出絕對有意義
你要保重，萬事小心
請受小弟一拜

On 9仔

打你老母啊再嘈啊拿

為真相係時候又推一推

＊為正義，為公義，為不義
係時候又推一推

樓主
爆眼少女/ 佢家人 財政上有無困難？

如果有，會唔會搵星火，或者上黎眾壽？

可唔可以幫我同爆眼少女講
上帝關咗你其中一道門，佢會開返第二道門比你
願你餘生依然幸福快樂
要快啲好返

眾*籌

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

Thx 巴打幫手推po

祝你早日康復 可以煲底相擁

。